仲有冇人玩PUBG?

一齊討論&玩

垃圾GAME 不了

玩開支那版
屠開支那人

手機版仲多人過PC

更新左先多人

有興趣

我
夜晚一得閒就會同另一個fd玩

冇

dead game

會玩手機版